工廠招來好多女大學生，讀書的為什麼還和我沒有學歷的競爭

弱智

有大學學生証 +50

識say no don't stop harder 又會有多d貼士

邊撚到好多女
click bait